<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Advanced Power Menu</string>
    <string name="launcher_name">Adv. Power Menu</string>
    <string name="xposed_description">"Aggiunge al power menu le voci Riavvia, Riavvio Soft, Riavvia in Recovery e Screenshot. \nSviluppato da kennethso168@xda"</string>
    <string name="credits_msg">Sviluppato da kennethso168@xda</string>
    <string name="reboot_soft">Riavvio Rapido</string>
    <string name="reboot_recovery">Riavvia in Recovery</string>
    <string name="reboot_bootloader">Riavvia al Bootloader</string>
    <string name="reboot_confirm">Il telefono si riavvierà.</string>
    <string name="reboot_confirm_recovery">Il telefono si riavvierà in ripristino.</string>
    <string name="reboot_confirm_bootloader">Il telefono si riavvierà al bootloader.</string>
    <string name="take_screenshot">Screenshot</string>
    <string name="quick_dial">Chiamata rapida</string>
    <string name="mobile_data_on">Attiva conn. dati</string>
    <string name="mobile_data_off">Disattiva conn. dati</string>
    <string name="no_locked_off_dialog">Poiché la Protezione Anti-furto è attiva, non è possibile spegnere il telefono o disattivare la connessione dati mentre il dispositivo è bloccato. Sbloccare il dispositivo e riprovare.</string>
    <string name="device_is_locked">Dispositivo bloccato</string>
    <string name="note_title">Nota</string>
    <string name="note_summ">Potrebbe essere necessario riavviare il sistema per rendere effettive le modifiche</string>
    <string name="sect_menu_options">Opzioni Power Menu</string>
    <string name="modify_menu_items">Modifica elementi del power menu…</string>
    <string name="sect_reboot_item">Elementi menu riavvio</string>
    <string name="enable_reboot_title">Riavvio avanzato</string>
    <string name="enable_reboot_summ">"Aggiunge/sostituisce l'opzione di riavvio che permette metodi diversi di riavvio"</string>
    <string name="sect_add_items">Aggiungere voci di menu</string>
    <string name="enable_screenshot_title">Screenshot</string>
    <string name="enable_screenshot_summ">"Aggiunge l'opzione che abilita la funzionalità di screenshot, se non ne esiste già una"</string>
    <string name="confirm_dialog_title">Finestre di conferma</string>
    <string name="quick_dial_number">Numero chiamata rapida</string>
    <string name="quick_dial_note">Lasciare vuoto per disabilitare questa funzione</string>
    <string name="quick_dial_label">Testo opzionale chiamata rapida</string>
    <string name="disabled">Disabilitato</string>
    <string name="label_default">Predefinito</string>
    <string name="icon_color_title">Tema per le icone</string>
    <string name="reboot_methods_title">Metodi di riavvio da mostrare…</string>
    <string name="expand_statusbar_title">Espandi la status bar</string>
    <string name="expand_statusbar_summ">"Aggiunge l'opzione che espande la status bar"</string>
    <string name="data_toggle">Pulsante connessione dati</string>
    <string name="data_toggle_summ">"Aggiunge l'opzione che commuta la connessione dati"</string>
    <string name="sect_remove_items">Rimuovere voci menu</string>
    <string name="no_locked_off_title">Protezione Anti-furto (PAF)</string>
    <string name="no_locked_off_summ">Disattiva le funzioni di spegnimento, riavvio, i pulsanti della modalità aereo e connessione dati mentre il dispositivo è ancora nella lockscreen e non è ancora sbloccato</string>
    <string name="ath_hide_desc_title">Nascondere la descrizione PAF</string>
    <string name="ath_hide_desc_summ">"Nasconde l'opzione 'Dispositivo bloccato' nel power menu, così un ladro non avrà idea di cosa stia succedendo"</string>
    <string name="remove_reboot_title">Rimuovere voce riavvio</string>
    <string name="remove_reboot_summ">"Rimuove l'originale voce di riavvio (se esiste) e se il riavvio avanzato è disabilitato"</string>
    <string name="remove_screenshot_title">Rimuovere voce screenshot</string>
    <string name="remove_screenshot_summ">"Rimuove l'originale voce di screenshot (se esiste) e se la voce screenshot è disabilitata nella sezione 'Aggiungere voci di menu'"</string>
    <string name="remove_airplane_title">Rimuovere pulsante modalità aereo</string>
    <string name="remove_airplane_summ">"Rimuove l'originale pulsante della modalità aereo (se esiste)"</string>
    <string name="sect_debug">"Opzioni dell'App"</string>
    <string name="verbose_log_title">Log dettagliato</string>
    <string name="verbose_log_summ">Scrive un log dettagliato in /data/xposed/debug.log</string>
    <string name="hide_ic_launcher_title">Nacondere icona del launcher</string>
    <string name="hide_ic_launcher_dialog">"Potrebbe essere necessario attendere un istante o riavviare il launcher per rendere effettive le modifiche. \nInoltre, potrai accedere ad Advanced Power Menu da Xposed Installer> Moduli> Advanced Power Menu (Premere la voce anziché la casella di selezione)."</string>
    <string name="sect_about">About</string>
    <string name="app_info_title">"Info sull'App"</string>
    <string name="app_info_before">Advaced Power Menu versione </string>
    <string name="app_info_after">"\ndi Kenneth So (kennethso168@xda)"</string>
    <string name="readme_title">Copyright e Note legali</string>
    <string name="readme_content">"Copyright © 2013 So Kei Hong. Tutti i diritti riservati. \n\nIL SOFTWARE È FORNITO \"COSÌ COM'È\", SENZA GARANZIE DI ALCUN TIPO, ESPRESSE O IMPLICITE, INCLUSE, A TITOLO ESEMPLIFICATIVO E NON LIMITATIVO, LE GARANZIE DI COMMERCIABILITÀ, IDONEITÀ A UN PARTICOLARE SCOPO E NON VIOLAZIONE DEI DIRITTI DI TERZI. IN NESSUN CASO IL TITOLARE O I TITOLARI DEL COPYRIGHT PREVISTI DAL PRESENTE AVVISO POTRANNO ESSERE RITENUTI RESPONSABILI DI ALCUNA RIVENDICAZIONE O DANNO SPECIALE INDIRETTO, CONSEGUENTE O DI ALTRO TIPO DERIVANTE DALLA PERDITA DI USO, DATI O PROFITTI IN UN'AZIONE DI CONTRATTO, NEGLIGENZA O ALTRO ILLECITO DERIVANTE DA O CONNESSO ALL'UTILIZZO O ALLE PRESTAZIONI DEL SOFTWARE."</string>
    <string name="license_title">Licenza Open source</string>
    <string name="special_thanks_title">Ringraziamenti speciali</string>
    <string name="troubleshoot_title">Risoluzione dei problemi</string>
    <string name="troubleshoot_content">"Cosa si può fare se l'app non funziona / se compaiono problemi? \n\nPasso 1: Provare a risolverlo da soli \n1. Assicurarsi di aver letto accuratamente i prerequisiti e le istruzioni per l'installazione \n2. Riavviare il telefono DUE VOLTE \nPer ogni singolo Xposed mod, un riavvio dopo l'installazione è necessario. Ma questo potrebbe non essere sufficiente in quanto alcuni utenti hanno riferito che l'app non funziona dopo un solo riavvio, ma la situazione migliora quando si riavvia nuovamente. Quindi è raccomandato riavviare DUE VOLTE \n3. Disattivare tutti gli altri Xposed Mod \nXposed Framework si prende cura di mod che lavorano allo stesso modo, ma a volte i conflitti possono ancora capitare. Provare a disattivare tutte le altre mod nell'Xposed Installer, tranne la mia . Poi riavviare e vedere se la situazione migliora. \n4. Cancellare i dati dell'app/reinstallare la mia app \nLe impostazioni potrebbero essersi incasinate quando l'app si è aggiornata, quindi provare a reinstallare e vedere se aiuta. \n5. Usare una vecchia versione della mia app \nProvare questo e vedere se aiuta. Se è così significa che il nuovo aggiornamento rovina qualcosa e si prega di comunicarmelo! \nSe tutto quanto sopra non funziona, è possibile inviarmi una seganalazione del problema. \n\nPasso 2: Comunicarmelo e vedere se riesco a risolvere il problema \n(Si prega di non effettuare questa operazione prima di aver eseguito il passo 1) \nVi prego di inviare una segnalazione del problema comprendente \n1) Una descrizione del problema \n2) Screenshots (se possono aiutare a comprendere la situazione) \n3) Tipo di dispositivo, ROM, versione di Android OS e la versione dell'app \n4) debug.log (Si prega prima di attivare il log dettagliato nella mia app, poi fare qualcosa come premere a lungo il tasto di accensione)(è possibile ottenere il log in xposed installer 2.4) \n5) Qualsiasi altra cosa ritieni possa essere utile \nattraverso uno dei seguenti mezzi: \n1) discussione sul fourum di xda/Messaggio Privato (preferito) \n2) e-mail (NOTA: si prega di iniziare il vostro oggetto con [APM] in modo da poter meglio ordinare le mie e-mail. Grazie) \nSi prega di notare che non riesco a risolvere il problema con informazioni insufficienti. Ignorerò qualsiasi mail senza CORPO DEL TESTO (uso gmail) \n\nTenete a mente che anche con tutte le informazioni potrei non essere ancora in grado di risolvere il vostro problema perché non possiedo il vostro dispositivo e sono solo uno sviluppatore di android principiante. Mi dispiace."</string>
    <string name="xda_title">Guarda discussione su xda</string>
    <string name="email_title">Email allo sviluppatore</string>
    <string name="donate_title">Donare</string>
    <string name="email_note_title">Note per le e-mail</string>
    <string name="email_note_content">"Ogni giorno sono travolto da tonnellate di email (non legate a questa applicazione). Pertanto, si prega di seguire i seguenti punti prima di inviarmi delle e-mail. \n1. Posso meglio notare il vostro messaggio se si utilizza un post su xda / Messaggio Privato \n2. Si prega di leggere il \"Cosa si può fare se l'app non funziona / se compaiono problemi?\" prima di mandarmi una e-mail (trovabile in Xposed Installer > Download > Advanced Power Menu) \n3. Si prega di iniziare il vostro oggetto con [APM] in modo da poter meglio ordinare le mie e-mail. Grazie \n4. Si prega di notare che non riesco a risolvere il problema con informazioni insufficienti. Ignorerò qualsiasi mail senza CORPO DEL TESTO (uso gmail). \n5. Comprendo solo Inglese e Cinese. \nGrazie per la vostra collaborazione."</string>
</resources>
